荃灣又話有班刀手見黑衫就斬？

今次又行撚到去邊？

頭先上流浮山見到幾個刀手落緊
fact checked

食完海鮮未？

賣緊單。 fact checked

上次都係好夜先出

荃灣街市都有好多刀手, 但收左工

認真
黑社會收左錢做
唔係大陸落

大家真係要小心
和理非要有心理準備
到時唔好拉住勇武
你唔敢就唔好去
免得要人照顧你